/*
 Localizable.strings
 Lokki
 
 Created by Oleg Fedorov on 12/20/13.
 Copyright (c) 2013 F-Secure. All rights reserved.
 */

/* Shown in settings view if user name is not found in Contacts app */
"Name not found in contacts" = "聯絡人中找不到名稱";

/*  Shown in My visibility selection in settings, means that user will be invisible if she selects it*/
"Invisible" = "否";

/*  Shown in My visibility selection in settings, means that user will be visible if she selects it */
"Visible" = "是";

"Sending contacts" = "傳送至聯絡人";
"Select contacts" = "選擇聯絡人";
"Selected: %@" = "已選定: %@";
"OK" = "確定";
"Yes" = "是";
"Don't add" = "不要新增";
"Add" = "新增";
"Later" = "稍後";
"Invite" = "邀請";
"Error" = "錯誤";
"Cannot invite people right now. Please check your internet connection and try again later." = "目前無法邀請聯絡人。請檢查您的互聯網連線，稍後重試。";
"TellAFriendSMS" = "嗨！我正在使用 F-Secure Lokki，這是一款便捷、安全、免費的私人位置共用應用程式。前往 f-secure.com/lokki 安裝。";
"TellAFriendGeneric" = "嗨！\n\n我正在使用 F-Secure Lokki，這是一款私密、安全的位置共用應用程式。在 Lokki 中，您可以選擇哪些人能看到您的位置，也可以隨時隱藏自己的位置。沒有跟蹤者，沒有陌生人，沒有廣告。\n\n如果您的電話上還沒有 Lokki，請前往 http://www.lok.ki 安裝。\n\nLokki 由 F-Secure 開發，公司是屢獲大獎的歐洲安全性解決方案提供商。我們非常重視您的隱私權。您可以在以下位址閱讀隱私權原則：http://www.f-secure.com/en/web/home_global/privacy/privacy-summary。所有 F-Secure Lokki 伺服器都位於歐盟國家。F-Secure Lokki 不會儲存您的聯絡人詳細資料或位置歷程記錄。\n\n希望在 Lokki 上見！ ";
"F-Secure Lokki is awesome!" = "跟我一起用 F-Secure Lokki！";
"FeedbackEmailSubject" = "我對 Lokki 3.2 (iOS 7) 的反饋";
"FeedbackEmailBody" = "你好 Lokki 團隊，\n\r";
"AccountDisabledForSecurityReasons" = "註冊前，我們需要授權您的賬戶。請依照我們傳送至 %@ 的說明操作。";
"SignupGenericError" = "無法完成註冊。請確保您已輸入有效的電郵地址，然後重試";
"YourAccountRequiresSignupForSecurityReasons" = "您的賬戶已暫時鎖定。請注意，您不得在超過一個的 Lokki 賬戶或裝置上使用相同的電郵地址。\n請重新註冊。";
"PhoneNumberNotFoundInContacts" = "找不到此聯絡人的電話號碼";
"AddNewContactQuestion" = "找不到此聯絡人。要新增聯絡人嗎？";
"FailedToCreateContact" = "無法建立此聯絡人";
"TimeFormatJustNow" = "剛剛";
"TimeFormatMinutesAgo" = "%d 分鐘前";
"TimeFormatHoursAgo" = "%d 小時前";
"Tutorial" = "教程";
"TutorialMessageWelcomeToLokki" = "歡迎使用 Lokki。開始使用 Lokki 時，地圖的中心是您的位置。";
"TutorialMessageAddFriends" = "嗨！看來您是朋友之中第一個使用 Lokki 的。\n新增朋友，這樣他們就可以看到您了。請記住，如有需要，您可以隨時隱藏自己。";
"TutorialMessageSomeoneCanSeeYou" = "%@ 現在可以看到您在哪，如果他們允許，您也可以在 Lokki 中看到他們。";
"Lokki" = "Lokki";

/* Button with "You are visible" and "You are invisible" text is of limited size. Please keep this text short in all languages  */
"You are visible" = "您是可見的";
"You are invisible" = "您已隱藏";


"Filter contacts" = "篩選聯絡人";
"Select people you allow to see your location" = "選擇在您允許時可以看到您的位置的人。選擇您的聯絡人在 Lokki 使用的電郵地址。\n如果此清單中遺漏了某人，請確認您是否已將其新增至聯絡人。";
"Menu" = "功能表";
"Add people" = "新增聯絡人";
"Add place" = "新增地點";
"People" = "聯絡人";
"Settings" = "設定";
"Help" = "說明";
"Send feedback" = "傳送反饋";
"Tell a friend about Lokki" = "向您的朋友介紹 Lokki";
"F-Secure products" = "F-Secure 產品";
"About" = "關於";

/* Upper part of 'Can see me' text in People view */
"Can" = "可以";
/* Bottom part of 'Can see me' text in People view */
"see me" = "看到我";
/* Upper part of 'Show on map' text in People view */
"Show" = "在地圖上";
/*Bottom part of 'Show on map' text in People view*/
"on map" = "顯示";

/* Shown in settings view */
"Your Lokki ID is:" = "您的 Lokki ID 是：";
"Your friends need to use this email to let you see them in Lokki." = "告訴朋友在 Lokki 使用這個電郵。";

/* Map types (Standard, Satellite, Hybrid) - how user sees the map */
"Standard" = "標準";
"Satellite" = "衛星";
"Hybrid" = "混合";

/* Settings view header for MY VISIBILITY selection */
"MY VISIBILITY" = "我的聯絡人可以看到我";
/* Settings view header for MAP MODE selection */
"MAP MODE" = "地圖模式";

/* Shown in About view - opens web page with privacy policy */
"Privacy policy" = "隱私權原則";

/* Shown in About view*/
"Copyright © 2013 F-Secure Corporation All rights reserved" = "版權所有 © 2013-2014 F-Secure Corporation 保留所有權利";

/* Shown in about view, don't delete %@ - code will put version there (like: "Version: 3.0.2")*/
"Version: %@" = "版本：%@";

/* Shown in alert box if user does not allow Lokki to access his Contacts */
"Cannot get access to your Contacts.\nLokki will not work correctly if you don't give it access to your Contacts." = "無法存取您的聯絡人。\nLokki 需要聯絡人存取權限方可工作。";

/* Shown in alert box if user disabled background refresh in system settings  */
"Background refresh is not enabled" = "幕後更新未對 Lokki 開啟。如果您想在應用程式處於幕後狀態時，仍讓朋友知道您的位置，則請在 iOS 設定中開啟幕後更新
 (一般/應用程式幕後更新)。";

/* Shown in alert box if user denied location services for Lokki in system settings  */
"Location services are not enabled" = "位置服務未對 Lokki 開啟。若要使用 Lokki，請在設定中開啟位置服務。";

/* Shown in add contacts if user does not have email defined */
"No email" = "無電郵地址";

/* Shown in add contacts if user clicks on contact without email defined */
"This contact does not have email defined. Do you want to add email address to this contact to be able to use it in Lokki?" = "您尚未為此聯絡人新增電郵地址。要立即新增嗎？";

/* Buttons in dialog shown in add contacts if user clicks on contact without email defined */
"Add email" = "新增";
"Not now" = "現在不用";


"Add a place" = "新增地點";
"Enter the name for the place" = "為此地點輸入名稱";

"Done" = "完成";
"Cancel" = "取消";

"You cannot have more places in free version" = "您無法在免費版本中建立更多地點";
"Failed to create place" = "無法建立地點";

"Failed to delete place" = "無法移除地點。請稍後重試。";

"Long press on the map to create new place" = "若要建立新地點，請長按地圖上的點，或點選 \"+\" 以使用您目前的位置。";

"Edit place name" = "編輯名稱";

"Failed to edit place name" = "無法編輯名稱";

/*  Please don't remove caps from MAP and PLACES */
"MAP" = "地圖";
"PLACES" = "地點";

/* User did not report yet */
"Not reported" = "尚未報告";


"I have read and agree to the terms" = "我已閱讀並同意條款";
"PrivacyPolicyText" = "我們極為注重您的隱私權。在開始之前，您需要同意以下條款 (按兩下文字以閱讀更多)：\n\n1. 我已閱讀服務條款，並接受這些條款。\n2. 我同意個人資料的收集和處理。\n3. 我同意該服務處理和顯示我的位置。\n4. 如果我未滿 15 歲，依據這些條款，我必須經過父母許可才能使用 Lokki。\n5. 如果我未滿 13 歲，且生活在美國，則不得使用 Lokki。";

"SignupEnterYourEmailAddress" = "請輸入您的電郵地址 - 其他 Lokki 用戶將以此地址找到您。";


"your email address" = "您的電郵地址";
"Please enter a valid email" = "請輸入有效的電郵";
"Signup" = "註冊";


"AppRaterDoYouLikeTitle" = "給我們意見反應";
"AppRaterDoYouLikeQuestion" = "您是否喜歡 F-Secure Lokki？";
"NO" = "否";
"YES" = "是";
"AppRaterReviewQuestionTitle" = "評價 Lokki";
"AppRaterReviewQuestion" = "如果您喜歡使用 F-Secure Lokki，請花點時間對其進行評價。感謝您的支持！";
"AppRaterNoThanks" = "不，謝謝";
"AppRaterRate" = "評價 Lokki";
"AppRaterRemindLater" = "稍後提醒我";

"SendFeedbackBodyWhenUserDoesNotLike" = "Lokki 團隊你們好，\n\r我有一些給你們的意見反應：";
"MailClientNotConfigured" = "無法傳送電郵，因為您的郵件用戶端尚未設定！";

"HelpLink" = "http://bit.ly/KTIpGJ";
